有幾多人諗住停埋FB?

今時今日我就睇only,完全無post野 , 裏邊唔係新聞就廣告我諗諗吓遲啲停鬼埋佢

90後已經好少人用, 00後直頭十個九個都冇用

你都冇post野啦
同停左有乜分別
你又唔係明星
Who fking cares

用 IG 咪一樣

推

Facebook老人家先用

算撚數啦，個個新起屎坑。

利申一早無再喺 fb/ig出 post.

咁d相 片仲係到 又勾住個email

從來冇用

IG都一直賣緊用家資料但係冇人理
唔用whatsapp但係繼續用IG

發覺冇人敢提ig
ig先係豬閪伯格拎你最多資料既地方

其實口講轉 Signal,
好多人都只不過係裝咗，
日常對答都係喺 Whatsapp度。
同 MeWe vs IG一樣。
只不過 Signal使用率高唔高連登仔睇唔到，
MeWe人地無出 post連登仔睇到咁解。

2017已經停左FB IG
走得太前

然後連登仔覺得自己又贏一仗。

轉signal都係搞下啲儀式姐

又睇下呢個新屎坑旺得幾多日。

遲啲就del 根本廣告多到閪咁

2014已無用FB 而IG直情係無開過account

琴日已經del
使但要等30日